侵侵引用民調機構報告，指CNN民調偏頗

侵侵引用McLaughlin & Associates報告，反駁CNN民調。